# tp-app-devops-4

* Ce TP-4 a pour but de construire un pipeline CD(Deployment Continue et Livraison Continue) après qu'une merge request soit merge avec le stage (deploy) en se fiant sur le projet du *tp-app-devops-3*. 
* Lors du deployment on aura deux envrionment celui de Staging et Production mais après la merge request la release doit être déploier automatiquement en environment de Staging et celui de Production aura un effet manuel.
